網上流傳放煙花人士資料，需要查證

有無神通廣大嘅巴絲可以幫手查證？

輕輕一推

再推

稍為一推

Push

唔係啩 琴晚又有人話係大圈鵬

個BB幾得意

推啦 睇到好撚嬲

召喚

推到佢上A1

所以需要查證

有冇人買起佢

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

其實將相第二次見...係未借刀幫手CHECKCHECK

同無遮名有咩分別 屌你 就咁睇都睇得到啲名

其實佢係襲擊 警局㗎喎

FC?

其實見到報導話捉唔到人
但我仔細睇架車係由天耀的士站轉出黎先比油
會唔會係個度泊車既人有車cam

Fact check

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

推

講緊你Fb啲人名呀 透晒出黎